{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_000043",
        "source": "도서",
        "writer": "경기관광공사",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8431-959-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "아이와 함께 떠나는 주말 체험 여행",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2016-02-10",
        "domain": "레포츠",
        "title": "맛있개먹었냥"
    },
    "text": "[マッイゲ食べたにゃん]は、ワンニャンたちの手作りおやつ店です。 当店は24時間営業で、週末と祝日にはワンデークラスも開かれます。 オーナーは丁寧に良い材料でおやつを直接作ります。 私たちのおやつ店には凍結乾燥おやつ、熱風乾燥おやつ、ベーカリーおやつが用意されています。 そしてケーキもいろいろな種類が多いので、注文を受け付けています。 またうちの店にはいろんな用品やおもちゃ、服も多いので遊びに来て見物したりショッピングもできます。 フォトゾーンもあるので、 思い出を残すこともできます。 駐車はお店の前にできますので、お気軽にお越しください。 お知らせはインスタグラムでもご確認いただけます。 [マッイゲ食べたにゃん]をたくさん愛用してください！ クラス情報は様々なおやつが多いです。 価格は変動がありますので、ご相談ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "おやつ店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "当店は24時間営業しております。"
        },
        {
            "question": "おやつ店の週末と祝日の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "週末と祝日も24時間営業しております。"
        },
        {
            "question": "おやつはどのように作られますか？",
            "answer": "オーナーは丁寧に良い材料でおやつを直接作っています。"
        },
        {
            "question": "おやつの種類は何がありますか？",
            "answer": "当店では凍結乾燥おやつ、熱風乾燥おやつ、ベーカリーおやつが用意されています。"
        },
        {
            "question": "ケーキの注文は受け付けていますか？",
            "answer": "はい、ケーキの注文も受け付けております。"
        },
        {
            "question": "店内でショッピングもできますか？",
            "answer": "はい、遊びに来て見物したりショッピングもできます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、お店の前に駐車場がございます。"
        },
        {
            "question": "クラスの情報を教えてください。",
            "answer": "クラス情報は様々なおやつが多いです。価格は変動がありますので、ご相談ください。"
        },
        {
            "question": "お知らせはどこで確認できますか？",
            "answer": "お知らせはインスタグラムでもご確認いただけます。"
        },
        {
            "question": "[マッイゲ食べたにゃん]を訪れる際に気をつけることはありますか？",
            "answer": "特に気をつけることはありませんが、お気軽にお越しください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 268,
        "QA": 323
    }
}